［回帶撚］有冇人中意睇返WhatsApp 聊天記錄

自己間中會睇返同朋友既過往傾計內容，會覺得以前d對話好好玩好窩心，有時睇睇下會會心微笑，睇睇下會懷愐過去，然後又會失落 點解之前可以日日聯絡up廢話既朋友，依家會咁生疏，生疏到置底既一句已經唔再係近日收發

從前共你 促膝把酒傾通宵都不夠 我有痛快過 你有沒有

冇

睇返都幾甜

以前會 但發覺真係睇返仲傷心
所以心淡左幾次後就索性del左佢

而旦whatsap傾太多嘅話search乜都好易彈返個個對話框出黎 真係唔想見到 慢慢就無好間唔時先會諗起個啲嘢

聽過以前啲錄音先過癮

聽返

真毒

都係，尤其有d異性朋友既對話，唔係曖昧嗰種，而真係好好傾乜都講嗰種

嚴重似情侶講分手

記錄由第一部smartphone儲到依家

Bomba 朋友間的對話

睇返有咩感覺？

我

回不到過去了？

咁易就好

封存哂

反而想要返msn啲聊天紀錄

唉

回憶哄騙我但凡失去也是美

何時開啓時間囊

極度灰心既時候

我都係，感覺好似失去左一段時光

睇翻以前嘅records，見到以前為咗朋友做好多嘢，不過人大咗，人同人之間淨翻利益，就好sad